【多圖】單車美女意外翻車爆紅 真身是台灣豐滿網紅貝果

近日台灣發生一宗交通意外，竟然成為網上熱搜，事緣一名身穿吊帶背心的少女，騎單車時意外翻車，嚇得花容失色，雖然她未有洩露春光，但驕人上圍已經呼之欲出，網民瘋狂搜尋該名少女真身，經起底後才知她是台灣網紅貝果(Bagel)，而她亦在IG回應，指自己在騎單車轉彎時摔倒，卻沒有受太大的傷，粉絲知道之後即時放下心頭大石。

做show

走啦⋯⋯整容雞

好樣衰，隻眼咩事